抑鬱既人，多數都係鑽左牛角尖

所謂「物極必反」
任何野 too much 都係 leads to bad ending
Eg 飲水係健康，但飲水過量，都會中水毒

而抑鬱既人
就係思想方面有某d 位 too much
放大得太緊要
Eg 樣衰就覺得人生已完
生得矮就覺得人生已完
人際差就覺得人生已完
讀書差就覺得人生已完
有感情錯失就覺得人生已完
屋企背景差就覺得人生已完

一句講晒
任何野Too much 永遠lead to bad end
睇開d 啦
人生無完美, 先係最完美

老實說，我人生已完

點會呀
你仲有馬道克，六合彩燈神

彪哥有冇試過成日頭腦唔清醒做錯野

好少
除非唔夠訓 / 射完2q

絲打咩事

憂鬱既野你識條毛咩

有好多時自己鑽牛角尖係控制唔到架，或者鑽咗都唔知